---
layout: post
category: blog
title: Taqobbalallahu Minna wa Minkum
date: '2016-07-05 16:36:58'
tags:
- personal
---

Tibalah kita di penghujung Ramadan. Saya haturkan maaf yang sedalam-dalamnya untuk kalian atas segala kesalahan yang telah sengaja saya buat maupun tidak.
***
<blockquote class="pullquote"><p>تَقَبَّلَ اللَّهُ مِنَّا وَ مِنْكُمْ</p>
</blockquote>
***
Semoga Allah menerima puasa kita, amalan-amalan kita, dan semoga kita masih dipertemukan dengan bulan Ramadan di tahun mendatang. Aamiin.

Selamat hari raya Idul Fitri 1437 H, mohon maaf lahir dan batin.
